林鄭死左落地獄 咁迖哥死左去邊

梗係去完美世界啦

已經原諒咗達哥了
既然達哥已經釋出善意
我地好應該叫好就收
唔好逼得佢太緊
我可以代表所有反達手足
同佢閉門會議大家一齊傾下
支持達哥！

彩虹橋

佢未死都去咗啦仲等你咩